[
    {
        "front": "数えます",
        "kanji": "SỐ",
        "pronunciation": "かぞえます",
        "back": "đếm",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "測ります、量ります",
        "kanji": "TRẮC LƯỢNG",
        "pronunciation": "はかります",
        "back": "đo, cân",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "確かめます",
        "kanji": "XÁC",
        "pronunciation": "たしかめます",
        "back": "xác nhận",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "[サイズが～]合います",
        "kanji": "HỢP",
        "pronunciation": "[サイズが～]あいます",
        "back": "vừa, hợp [kích thước ~]",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "出発します",
        "kanji": "XUẤT PHÁT",
        "pronunciation": "しゅっぱつします",
        "back": "xuất phát, khởi hành, đi",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "到着します",
        "kanji": "ĐÁO TRƯỚC",
        "pronunciation": "とうちゃくします",
        "back": "đến, đến nơi",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "酔います",
        "kanji": "TÚY",
        "pronunciation": "よいます",
        "back": "say",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "危険[な]",
        "kanji": "NGUY HIỂM",
        "pronunciation": "きけん[な]",
        "back": "nguy hiểm",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "必要[な]",
        "kanji": "TẤT YẾU",
        "pronunciation": "ひつよう[な]",
        "back": "cần thiết",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "宇宙",
        "kanji": "VŨ TRỤ",
        "pronunciation": "うちゅう",
        "back": "vũ trụ",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "地球",
        "kanji": "ĐỊA CẦU",
        "pronunciation": "ちきゅう",
        "back": "trái đất",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "忘年会",
        "kanji": "VONG NIÊN HỘI",
        "pronunciation": "ぼうねんかい",
        "back": "tiệc tất niên",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "新年会",
        "kanji": "TÂN NIÊN HỘI",
        "pronunciation": "しんねんかい",
        "back": "tiệc tân niên",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "二次会",
        "kanji": "NHỊ THỨ HỘI",
        "pronunciation": "にじかい",
        "back": "bữa tiệc thứ hai, “tăng hai”",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "大会",
        "kanji": "ĐẠI HỘI",
        "pronunciation": "たいかい",
        "back": "đại hội, cuộc thi",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "マラソン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "マラソン",
        "back": "ma ra tông",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "コンテスト",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "コンテスト",
        "back": "cuộc thi",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "表",
        "kanji": "BIỂU",
        "pronunciation": "おもて",
        "back": "phía trước, mặt trước",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "裏",
        "kanji": "LÝ",
        "pronunciation": "うら",
        "back": "phía sau, mặt sau",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "返事",
        "kanji": "PHẢN SỰ",
        "pronunciation": "へんじ",
        "back": "hồi âm, trả lời",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "申し込み",
        "kanji": "THÂN VÀO",
        "pronunciation": "もうしこみ",
        "back": "đăng ký",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "ほんとう",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ほんとう",
        "back": "thật",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "まちがい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "まちがい",
        "back": "sai, lỗi",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "傷",
        "kanji": "THƯƠNG",
        "pronunciation": "きず",
        "back": "vết thương",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "ズボン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ズボン",
        "back": "cái quần",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "長さ",
        "kanji": "TRƯỜNG",
        "pronunciation": "ながさ",
        "back": "chiều dài",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "重さ",
        "kanji": "TRỌNG",
        "pronunciation": "おもさ",
        "back": "cân nặng, trọng lượng",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "高さ",
        "kanji": "CAO",
        "pronunciation": "たかさ",
        "back": "chiều cao",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "大きさ",
        "kanji": "ĐẠI",
        "pronunciation": "おおきさ",
        "back": "cỡ, kích thước",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "[－]便",
        "kanji": "TIỆN",
        "pronunciation": "[－]びん",
        "back": "chuyến bay [―]",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "―号",
        "kanji": "HIỆU",
        "pronunciation": "―ごう",
        "back": "số [―] (số hiệu đoàn tàu, cơn bão v.v.)",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "－個",
        "kanji": "CÁ",
        "pronunciation": "―こ",
        "back": "cái, cục, viên (đơn vị đếm vật nhỏ)",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "―本",
        "kanji": "BỔN",
        "pronunciation": "―ほん（―ぽん、―ぼん）",
        "back": "― cái (đơn vị đếm vật dài)",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "―杯",
        "kanji": "BÔI",
        "pronunciation": "―はい（―ぱい、―ばい）",
        "back": "―chén, ―cốc",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "―キロ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "―キロ",
        "back": "―ki-lô, ―cân",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "―グラム",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "―グラム",
        "back": "―gam",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "―センチ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "―センチ",
        "back": "―xăng-ti-mét",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "―ミリ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "―ミリ",
        "back": "―mi-li-mét",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "～以上",
        "kanji": "DĨ THƯỢNG",
        "pronunciation": "～いじょう",
        "back": "~ trở lên, trên",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "～以下",
        "kanji": "DĨ HẠ ~",
        "pronunciation": "～いか",
        "back": "trở xuống, dưới",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "さあ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "さあ",
        "back": "À…,Ồ… (dùng khi không rõ về điều gì đó)",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "ゴッホ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ゴッホ",
        "back": "Van-gốc (1853-1890), danh họa người Hà Lan",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "雪祭り",
        "kanji": "TUYẾT TẾ",
        "pronunciation": "ゆきまつり",
        "back": "Lễ hội tuyết (ở Sapporo)",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "のぞみ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "のぞみ",
        "back": "tên một loại tàu Shinkansen",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "ＪＬ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ＪＬ",
        "back": "hãng hàng không Nhật Bản (Japan Airlines)",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "どうでしょうか。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どうでしょうか。",
        "back": "Thế nào? (cách nói lịch sự của どうですか)",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "クラス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "クラス",
        "back": "lớp học",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "テスト",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "テスト",
        "back": "Bài kiểm tra, bài thi",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "成績",
        "kanji": "THÀNH TÍCH",
        "pronunciation": "せいせき",
        "back": "kết quả, thành tích",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "ところで",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ところで",
        "back": "nhân tiện đây",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "いらっしゃいます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いらっしゃいます",
        "back": "đến (tôn kính ngữ của きます)",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "様子",
        "kanji": "DẠNG TỬ",
        "pronunciation": "ようす",
        "back": "vẻ, tình hình",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "事件",
        "kanji": "SỰ KIỆN",
        "pronunciation": "じけん",
        "back": "vụ án",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "オートバイ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "オートバイ",
        "back": "xe máy",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "爆弾",
        "kanji": "BỘC ĐẠN",
        "pronunciation": "ばくだん",
        "back": "bom",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "積みます",
        "kanji": "TÍCH",
        "pronunciation": "つみます",
        "back": "chuyển lên, xếp hàng lên",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "運転手",
        "kanji": "VẬN CHUYỂN THỦ",
        "pronunciation": "うんてんしゅ",
        "back": "lái xe",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "離れた",
        "kanji": "LY",
        "pronunciation": "はなれた",
        "back": "xa cách, xa",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "が",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "が",
        "back": "nhưng",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "急に",
        "kanji": "CẤP",
        "pronunciation": "きゅうに",
        "back": "gấp, đột nhiên",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "動かします",
        "kanji": "ĐỘNG",
        "pronunciation": "うごかします",
        "back": "khởi động, chạy",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "一生懸命",
        "kanji": "NHẤT SINH HUYỀN MỆNH",
        "pronunciation": "いっしょうけんめい",
        "back": "hết sức, chăm chỉ",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "犯人",
        "kanji": "PHẠM NHÂN",
        "pronunciation": "はんにん",
        "back": "thủ phạm",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "手に入れます",
        "kanji": "THỦ NHẬP",
        "pronunciation": "てに　いれます",
        "back": "có được, lấy được, đoạt được",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "今でも",
        "kanji": "KIM",
        "pronunciation": "いまでも",
        "back": "ngay cả bây giờ",
        "collection_id": "51"
    },
    {
        "front": "うわさします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "うわさします",
        "back": "đồn đại",
        "collection_id": "51"
    }
]